[篤灰可恥]垃圾桶縱火案真相大白！

之前高登已經有新聞報道

哩個係佢telegram id

Facebook account，好多靚相睇

篤灰可恥！
義士咁就俾你害左坐兩年啦

聲 明

RLM是由一班文化研究系教授、博士/碩士研究生、畢業生成立既媒體機構，主要紀錄、播報香港的各種社會抗爭行動。

張華(Wa Cheung)是本媒體成員，惟昨日之集會非張先生之記者出勤時間，張先生是以個人身份在場參與集會。

有關昨日立法會垃圾筒爆炸事件，經本媒體了解情況後，得知張先生主動向警方提供事件資料，有違本媒體與抗爭者站在一起的立場，本媒體對此表示遺憾，並即日終止與張先生的合作關係。

Resistance Live Media

證據確鑿，冇得抵賴

當晚法國記者主動篤灰 我一講比高登仔圍
成班柒頭唔知頭唔知路幫記者

我喺現場親眼睇住佢行過去同差佬講

中國人傳統
專出賣自己人

我覺得呢條友從來冇企過係抗爭者果邊

有冇人可以刮佢出嚟

新香港人？

支持義士 唔會去篤灰
但因為尊重法治精神，有人篤灰唔會阻止

我呢種想法係咪精神分裂

係，騎牆

世界無野係正確
你想見到咩既現實就做咩決定
而家就係你選擇見到既現實

Lab assistant

人工有無12000？

咩叫篤灰？有無人識？

白色恐怖姐擺明，咁就炒人。

RLA點會接受到督灰怪繼續留係度做記者呀

wa.cheung.754

難分真與假

如果係真 呢條友真扑街